junkers k szwedzki samolot wojskowy wyprodukowany w filii zakładów junkers będący przeróbką modelu a na cele militarne zamontowano w nim karabiny maszynowe i przystosowano do lotów w zmiennych warunkach pogodowych wyposażano go także w silnik junkers l linki zewnętrzne dostęp dostęp dostęp